記者：係咪幾多人和平示威你都唔會理

林鄭： 閱

係

繼續火上加油

無言